拍拖拍到好攰 堅持係希望會捱得過

有無過來人可以比啲信心我

攰就放開自己 對佢 對自己都好事

咩事

無架喇 覺得累係唔放鬆 仲拍咩拖

唉放唔到

時好時壞咁

我都係，日日拍拖拍到好似返工咁，又唔知點講分手好

可唔可以話磨合期

仲有愛吧

堅持就會成功

過來人？

不如你講咩事仲好

就係冇先咁
我都認我仆街，拖泥帶水哂人時間
但係真係唔知點講，第一次想同人分手

一齊左幾耐令你有咁嘅念頭先？

忙到已讀不回 不讀不回
我覺得返工唔覆ok 但放工都可以覆掛
仲有一星期見得一次 兩三個鐘
（佢份工真係要返多日數）

宜家都有差不多2yrs

「我們還是分開吧」

等佢放工得閒又有心情自然會搵你

利申 經歷緊

但又見佢無論工作中或放工後都成日on whatsapp+insta
（佢工作需要用到whatsapp 不過我唔知放工後需唔需要喇）

我好希望我會放我第一

［red]我好希望佢會放我第一[/red]

唔好有希望 仼何希望都會變失望

抱住個
冇得見係應份
有得見係僥倖既心態
你就會每次見都覺得好開心

幾時會改善？
去到你有錢令佢唔洗翻工嗰時就應該會放你第一

我宜家都有種見完夠我high成日既心態

你好似睇化左咁

要搵食，冇辦法
你屋企冇兩老阻住，又住得近佢翻工，咪可以收工黎陪你

住得唔近佢公司屋企又有其他人，不了

得閒就見
唔得閒就算
反正見少陣你又唔會嗌散既

有冇傾過想佢放多d時間係你身上？

絕對係後者
香港地咁話細唔細 話大唔大 工作又chur到爆
跟本香港人出左黎做野唔係話糖痴豆性格真係好難見一面或者日日msg/傾電話
係香港生活咁發達係又幸福又好無耐

有 講完好左幾日 又打回原形
不過佢工作工時長日數多

當自己喺香港 Long D
唯有係咁

每個人都有佢地心目中既優先次序
而第一位只有一個
爭唔倒 咪算

咁我真係忙翻工真係攰丫嘛！

秒。

咁如果可見嘅將來都唔會轉工，你要自己諗接唔接受到啦

之前外國long d頂唔順 返左黎
返到黎又long d
真係灰到核爆

都唔係好嚴重啫
你對佢有信心就唔會在乎呢d

希望捱得過佢呢個工作搏殺期

加油啦 最小你肯堅持

可出「唔係好嚴重」此言

我自己都經歷緊

攰就唔好拍
拍得咁辛苦為乜

仍然愛

類同？

一日whatsapp 十句內
一個禮拜見唔到一次

利申 住附近 拍左三個月

以前拍左4年幾
又係住附近
最後我覺得太辛苦 話要分開
另一半先開始話會改會對自己好等等等
但我已經唔想要
太遲

3個月已經過左蜜月期好似快左啲 係咪大家工作好忙？

Same here

返工時間唔同

點解唔比機會佢？

無辦法 香港地

好心酸好心痛好無奈 連喊都喊唔出 明明兩個人都好想work

佢放假又約佢d frd
我放假佢又返工
我放工 佢返工
我返工 佢放工
Etc

呢種「已經唔想要」分手 對自己係最舒服

same 你地點維繫？

無 出到黎面對面維

如果一個人係掛住你 係佢心目中好重要
無論幾忙都會想盡辦法去覆你

咁辛苦唔好堅持啦

岩呀
所以話累唔應機果啲人就係無諗過對方感受
仲要周到佢ig tag緊fd

唔係無比過
當大家出現問題
佢永遠都逃避，解決唔到
唯有自己忍
有一日自己都覺得攰
佢又無改變過，你已經死心

拍拖最辛苦係，講好咗大家一齊努力，但最後發現得自己係到努力忍，而對方原地踏步都覺得自己有努力。2個人拍拖都要去溝通，如果溝通完都冇用，只可以放棄。
呢個係我呢排我領悟岀嚟的。

算啦ching

究竟真係有D咁既性格既人
但係因為佢並唔係咁鍾意你

係 自己付出去改變 俾到晒對方想要既野
而對方做啲咁多已經覺得盡晒力

唯有

有時唔係自己唔夠努力，而係對方已經唔愛你了。有時可能係自己做得唔夠好，磨盡咗對方嘅耐性。畢竟拍拖係2個人嘅事，2個都一定有啲問題，只係睇下邊個問題多啲。

有啲人只係想搵個人黎填補自己內心空虛嘅位置，所以有時拍拖唔好成日諗點長久，有時都要諗下分手好唔好

same

當個心已經死咗
就算理智上想試吓俾對方機會去改變
或者真係見到有些少轉變
都再冇意義了

same
3年感情，唔想放棄但我真係唔識解決個問題

岩呀

話雖如此

有時候，愛唔應該用時間多定少黎決定，對方有幾愛你。有啲人可能識左1個月就閃婚，咁就一世。
睇下你另一半係點諗，有時氹人嗰個，都想比人氹下嘅。大家一齊加油啦 3年的確係算長，大家有決心就會可以行落去

我無業

仲要宜家ig有active & last seen 見到佢on又唔覆又玩snapchat真係炆到核爆

我成日都懷疑係咪自己太多要求 定我唔夠成熟 但同時間我都好想有人錫有人陪 我都想陪佢過任何大小事
努力左佢又唔努力 真係會好氣餒 但起碼問心無愧 自己盡左力

與其諗點可以捱得過
不如將目光由對方放番落自己身上
等自己充實 就算最後分手都有寄託
近排領悟翻黎

時間衡量唔到有幾愛 為工作分手好心酸

每個女仔都希望自己比人保護，做一個小公主。可能呢樣嘢係年紀小嘅男仔黎講，係work嘅。但如果你另一半思想年紀較大嘅，會想要一個識諗嘅女朋友。因為男人係識揀，咩人啱做女朋友，咩人啱做老婆。利申，只係我自己領悟岀黎

又話者你盡力改變 但佢覺得你仍然有不足

又覺悟到啲野

因為男人係想你做到100分，口裡就話，盡力就得。其實口不對心

夠愛既 咩都唔改都有120分 男人信不過

所以拍拖唔好放曬成個人落去，有時岀7分力就得。唔好到時傷心得你一個

已失去自我

所以拍拖係要將2個有角嘅人，磨到平滑。如果有足夠嘅愛，就會一直幸福落去，如果冇，就算你做到狗咁奶佢鞋底，佢都會嫌你條脷污糟

I Know ，我以前都係咁，因為男朋友，放棄左識朋友，因為覺得男朋友係我嘅全世界。當2個人鬧交個時，會不禁傷心起嚟。自己就喊到狗咁，但對方就好似冇乜嘢咁。但冇辦法，女人比起男人，更感性

一齊加油

你都無業？

係一段感情入面 愛更多既永遠都係受傷果個 但坦白講 控制唔到個心啦 不過 向好方面睇 更愛的係有更高給矛能力 係好多層面都唔係壞事

你要加油，如果真係覺得辛苦，分開都係一個好方法

想分手就咪拖啦決絕D

明白了 謝謝妳 覺悟了很多

就係唔想分手

留名

屌，成撚日講有幾愛有幾愛，你係想做愛咋，咪講到自己咁撚偉大好唔好，愛一個人係唔會幸苦，而係喺你幸苦既時候有佢喺你身邊已經足夠

通常初戀，到分手個時係傷心啲。但人係要學識唔適合就係唔適合，唔好等到你自己遍體鱗傷個時先分手。

雙手難纏如手扣
如何地吻都苦澀入口

好明顯你無因為相處方式難受過 可能你拍拖順境恭喜你或者你跟本連拖都無拍過 不過點都睇得出你膚淺啦諗為左搞野維繫一段感情 咁不如你唔好浪費人地時間喇 愛一個人絕對唔辛苦 但經營一段愛情係要effort係hardwork 唔係想就得 唔係有愛就大哂。係呀 我辛苦既時候有仍陪就足夠 但辛苦在我怕我做得唔夠好 從而失去佢

堅持下啦 但要有時限
切勿盲目堅持
講出嚟

堅持下啦 但要有時限
切勿盲目堅持
講出嚟對方一齊傾
睇有冇邊個會改會就到
冇咪分手 無謂再勉強

嗯嗯 咩原因都好 咁岩夾到兩個都off 但唔見真係好sad

問題係對方值唔值得你咁無私地去愛
當自己係耶蘇咩 人黎架有感覺架 屌

明顯佢憤世啦 9唔搭8

佢係咪做工程
同埋男人事業行先好合理

拍咗就3年 攰到唔想再試
永遠忙 忙到唔得閒揾/覆機
但係就有時間去同人睇波
心死真係救唔返 都唔想再救呢段感情

不呀 不過都岩既

咩叫做得唔夠好而失去佢，一係佢飛你，一係你飛佢，如果你從一開始就打算結婚為前提根本唔洗話做得唔夠好，你只不過係諗緊佢會唔會同你一起挨，咁既話呢個問題其實就睇佢，你依家諗咁多都冇撚用，如果你係一開始就冇能力，咁你就唔好拍拖啦

一星期有得見下算好唉

一句忙玩哂。男人睇波就一去不返 世界盃簡直就係玩死人。哀莫大於心死。。。

證明佢唔鍾意你囉，醒下啦
乜撚嘢放低唔到啫，仲要晒自己幾耐時間

He’s just not that into you
一個人忙極點都會有覆嘅時間，以前我都好似你咁俾藉口自己，覺得佢忙完會搵我，後來醒覺根本就係佢唔夠鍾意你

世界咁大，搵過另外呢棵樹啦

咁4年先得一次我又唔會反對嘅 始終係男人浪漫
不過有時間去飲酒睇波 hea到夜一夜
冇時間覆下機就講唔過去
同我講嘢一係就話做嘢忙 好攰 一係就嫌煩
返一至五咋
仲唔心死等運到咩唔通

能力在於？咩level上既給予能力？經濟？包容？你好空泛喎。講真 大部分人拍拖都想結婚 邊有人望分手。結婚係前題又如何 例如性格上有衝突咁又繼續結婚？行到一世？磨合就係辛苦 要改變自己去令感情日後相處更簡單舒服。你拍拖唔使磨合就再一次恭喜你喇。不過唔係人人都咁好彩。

事實係返緊工忙緊既時候根本唔會有心情覆msg

收啦藉口 放工都可以覆啦

屌你老母
我話返緊工嗰時呀

你有冇認真同佢講過先
定你自己都逃避緊

樓主有無認真同你男友講？
我另一半都係好忙，放工仲要去返學，得星期日放假，依排仲要考試
我地wtsapp都唔多，佢驚我會亂諗野
我反而覺得佢咁忙，休息多啲仲好，有時佢話想見我，但我都拒絕
因為佢之後實好攰好眼訓
其實呢啲情況真係要互相體諒，因為事旦一方收埋唔講，慢慢就會無耐性、無咁愛

係架一開頭會咁
磨合半年都差唔多
有長有短

只要雙方慢慢磨合同溝通 乜都得啦 不過要睇埋對方肯唔肯犧牲 但..當你覺得一段感情要用「捱」去形容 你自己係唔係真係開心

唉 我女朋友都係咁
好似成日都搵佢唔到咁

拍到例行公事咁？

完全一樣
以為我開post

過來人 最後散左

分手啦八婆

多啲去欣賞對方的好
雖然我剛剛帶左頂帽

如果係真心鍾意對方應該係唔會覺得攰 每隔幾日就會想見 每次見親都會好放鬆同減壓

啱啱拍左七年半 中學到依家出黎做嘢好辛苦都係咁

i know that feel
自己都經歷緊
有時真係會好心累
但只要佢話最愛個個係自己就乜都開心翻曬
唉

大家都覺攰 但想繼續行落去 有咩方法
仲要係long d
當有一個吸引你注目嘅人出現 就算係朋友都好輕易地搶focus
講啲你有興趣 你鍾意嘅話題先冇噤hea應 可能依個就係夾唔夾嘅問題所在？
嘈完交好多時都不了了之 慢慢搞到咁 大家都唔知可以點

你咁識諗真係好

鬼唔望你被分手
拍到咁攰 唔識分手？叫咩春
有無諗過好多人仲係a0

淡過水難長久
到你以為守到 往往就會出現第三者

有傾 基本上都會因為whatsapp同見面嗌交 所以有時關係都唔太好 講左會舒服啲 但始終因爲工作生活而改變唔到現況 而家再慢慢嘗試明白佢更多既辛苦

我望你一直a0到老 黑心撚

都唔係既 都好開心

你捱過咗，人地未必接受改變，你就被分手啦

其實拍耐左就係講無聊野啦 講下笑 問下係係邊做緊咩 咁就一日。反而我又無lose focus 咁耐以來心裡都係得佢一個
個人認為 嘈完交一定要主動同對方講返或者道歉 無論對與錯都要因為嘈交會傷感情 講返句對唔住/其實我明白 對方心入面都會好好多

多謝

嗯嗯 心累之間都有值得開心同堅持既原因

其實有咩好忙丫，忙極收工都一定會搵返你，仲要人地成日on WhatsApp,IG, 自己執生啦

on9 含撚啦

佢咁講好衰姐 咁堅持都感動唔到佢

問心
對方要覆就會覆
唔覆或長期已讀
就已經係一種回覆吧....

I know that feel bro
拍拖年半，熱戀期半年。
一年前開始疏遠我，掂又唔俾掂，錫又唔多願，手又唔願拖。次次見面都例行公事，WhatsApp又幾粒鐘先覆，明明在線上。
半年前傾過，話各自努力，結果我盡左力，對方就越逃避。
我捱唔住啦....

咁大家要行落去要再傾過啦

傾完冇答案，然後佢話佢覺得咁樣好舒服
但同時又話唔想拖住我。
有時我會諗，其實係咪你唔想做衰人？
咁我行呢一步....

係面對面傾嗎？
我覺得要識得拿捏，佢真係忙係工作，定係忙住同其他人一齊
見面變做例行公事，對感情起唔到增進效果
你依家係等緊佢無咁忙時搵你，但依個等都係要值得先等

不過佢講到咁 下一步都係要自己決定

會msg傾 但見面就會變到好似咩事都無 大家會好開心
咁我都肯定佢真係返工既...

如果溝通完都冇用，只可以放棄。

o岩呀

「嘈完交好多時都不了了之」其實常唔常見
好多時嘈完兩日又當無事發生咁？

口就話冇事，話傾完大家冇事，但冇真正嘅解決問題。只會係每件事積埋一齊，等到某個時刻，爆發岀黎

佢工作忙 我工作好得閒
我盡量就晒佢
等佢收工 等佢ot 陪佢番屋企係佢附近食飯
但係佢寧願收工同 同事食飯 按摩 晚晚傾電話
都唔想見下我 同我講兩句
結果佢同我講 我太就佢 好大壓力 要分手

你咁就佢 自己有無唔開心/覺得自己好累

攰又唔會攰既 我都好想照顧佢 令佢舒服
有時會想佢放我係同事前面 呢樣會唔開心
但係我會對自己講 同事係佢一種舒發工作壓力既渠道
同埋只要佢關心下我 錫我兩啖 我就開心番 我好易滿足
好可惜咁都要比人飛

因為大家都有大家自己觀點
要面對面傾先可以搞掂

溝通係必需
但關鍵係有冇後續行動，做實質補救

如果覺得對方講得口響，但冇付諸行動既

拍拖係一樣好深奧嘅事

試下企係對方嘅位置諗下

我想問上面咁多覺得拍得攰既巴絲
由其係因為工作壓力大而想分手
你地其實係咪已經唔鐘意另一半先唔想抽時間出黎？

其實頭一年拍拖一定係多d煩惱，因為好多生活上，性格上嘅野要磨合。
如果已經過左更耐，都係無改善，咁不如索性理性分手，唔好浪費大家時間精力。話唔定佢可能都覺得唔夾。

其實長痛不如短痛
放開啦 至少比多啲時間 同埋一個機會大家去搵自己想要既人
如果係適合既 就唔會有呢種感覺
既然未結婚就有呢個感覺 就早啲離開
好過結完後悔 到時更辛苦 一世架

又係港女第一論

其實攰好正常 就算你出去玩 都會有玩到攰既時候

我有時候都會覺得一齊好攰 但過左一陣見到佢又會覺得係值得

攰又有咩好怕

我返工都已經好大壓力，你可唔可以體諒下我？

有得覆唔通我唔覆咩

呢個post 係咪講緊同一個男女朋友

我又無話過佢唔覆我，忙緊應唔到機都可以體諒既
我嗰個係忙到見一面都難
利申：前度

你講分手
係咪講完會鬆一口氣？

我前度同我講
你知唔知wtsapp我 逼到我有壓力
我又要覆同事 又要覆老闆 好忙唔得閒覆你
我lunch又要趕住同同事食飯 又廢事攞電話出黎
其實我都冇怪佢唔覆我 講到好似我錯咁

分手又唔關佢忙唔忙事既，係其他原因
不過我由一開始就好遷就佢忙，所以去到後尾都無出聲，廢事佢話我變左呀港女呀乜乜77，唯有怪自己開左個衰頭
不過分開左係鬆左口氣既，起碼唔駛大家都辛苦

我覺得如果唔係瘋狂轟炸 都唔係好過份姐
你唔得閒理我 我wts你都係因為我掛住你姐 咁樣都話有壓力

搵個你鐘意佢多過佢鐘意你實死

要好有eq先得

同樣對方都可能覺得你太煩

唸緊點避你

但邊個講分手就係邊個做衰人

最終搞到你易家咁既局面

馬雲：創業堅持，像堅持初戀

我唔介意做衰人
只係想知佢係咪想分

分手原因係？

佢仲數左好多我令佢有壓力既野
不過大家都知其實係著口黎架姐

如除我以外在你心。。。

拍拖係雙方既，點會話你一個錯晒，要你一個承擔晒所有問題
你另一半好似唔係好想同你行落去喎

已經散左喇
由突然糖痴豆變到嫌我煩只需要兩星期

忙得黎又會識到第二個

因為佢掛住佢前度，所以佢變左我前度

我而家都好掛住佢
我仲希望緊佢有一日會諗通搵番我
雖然機會可能得0.00001%

我諗起佢如果有新男友就會好傷心

知佢好大壓力好煩惱 但我令唔到佢打起精神 我都好攰 但要頂住 唔想最後兩個都攰到無力去維持段關係

係囉 唔掛住都唔會唔覆都繼續搵住啦

搵個鐘意自己多啲既人 咪即係角色調轉

一個人頂硬上

睇呢個post睇到
以為全部人同我同一個男朋友

我都就黎頂唔住

估唔到咁多人拍拖都係差不多。。。

岩岩終於分開了
希望妳搵到個適合架啦

係呀 嘈完就冇事咁 開頭咁樣嘈完都ok耐左就開始感情差 問題係佢講親依啲都冇耐性 好難搞

如果佢冇回嘅話 你有怨言or發脾氣佢咪會覺得有壓力 但我都不解 可能有啲人係一有工作生活壓力 就咩都勁易燥

第一日會唔開心，搵啲興趣做下，分散一下，就會慢慢好返。最重要係搵個好朋友傾下

冷暴力比起任何暴力更難受

2年就話攰

完全可以列入十大酷刑

通常可以比冷暴力傷害到自己嘅人，一定係最心愛嘅人

唔知你信唔信一見鍾情嘅呢？有時唔係話一起耐左，就先會咁愛對方。有時要黎就會黎

一見鍾情 都係鍾情個樣
反而有時係因為佢1、2個舉動令你珍惜認真對待呢段感情

亦都會因為佢一個動作，舉動。令你傷透個心

頂你 睇到個心即刻拿一拿

回望以前剛開始，都是甜美的。

可惜只是曇花一現

好sad 點捱到

唔知
都驚驚地淡
我應該點做

經歷左兩次，個結論係點捱都捱不過
以為繼續等落去會變?傻啦
佢甚至有機會唔知你捱緊，繼續一如既往
個人建議係set一個限期，限期內無變既直接同佢講咁樣好辛苦，大家讓步去改變
改變唔到就唯有分手
信我，如果佢連少少改變都唔肯為你做
又或者好快打回原形既話
佢遲早都會提出分手
更何況，你咁捱落去
唔會覺得灰心，唔會覺得辛苦?
經歷左兩次，詳情同你唔同
但係我諗核心都係忍耐，等，希望佢變
到左而家，我領悟到，咁樣既忍
除左令自己痛心就再無任何意義
爭取唔到兩個都接受既情侶空間
代表磨合唔到，長痛不如短痛

我都係一見鐘情。。愛了就兩年了

都係既 有時覺得真係好灰 要幾日時間自己 recharge下 然後又努力過 唔知呢個cycle可以堅持幾耐。。

拍耐左係會咁架wor,開始想要返個人空間，佢唔搵你咪自己搵野做囉，要習慣唔需要成日搵到對方。咁樣即使行唔到落去，你都無咁傷